<div align="center" id="top"> 
  <img src="frontend/src/assets/logo-conexa.png" alt="Conexa Plus" />
</div>


<div align="center">
  <a href="#dart-sobre">Sobre</a> &#xa0; | &#xa0; 
  <a href="#sparkles-funcionalidades">Funcionalidades</a> &#xa0; | &#xa0;
  <a href="#rocket-tecnologias">Tecnologias</a> &#xa0; | &#xa0;
  <a href="#white_check_mark-pré-requesitos">Pré requisitos</a> &#xa0; | &#xa0;
  <a href="#checkered_flag-começando">Começando</a> &#xa0; | &#xa0;
  <a href="#memo-licença">Licença</a> &#xa0; | &#xa0;
  <a href="https://github.com/fogeid" target="_blank">Autor</a>
</div>

<br>

## :dart: Sobre ##

Desafio para vaga de Frontend Developer Conexa Saúde

## :sparkles: Funcionalidades ##

:heavy_check_mark: Autenticação de login;\
:heavy_check_mark: Listar consultas;\
:heavy_check_mark: Agendar consultas;

## :rocket: Tecnologias ##

As seguintes ferramentas foram usadas na construção do projeto:

- [React](https://pt-br.reactjs.org/)
- [React-Router](https://reactrouter.com/)
- [Styled-Components](https://www.typescriptlang.org/)
- [NodeJS](https://nodejs.org/en/)
## :white_check_mark: Pré requisitos ##

Antes de começar :checkered_flag:, você precisa ter o [Git](https://git-scm.com) e o [Node](https://nodejs.org/en/) instalados em sua maquina.

## :checkered_flag: Começando ##

```bash
# Clone este repositório
$ git clone https://gitlab.com/fogeid/desafio-tecnico-frontend-conexa.git

# Entre na pasta
$ cd backend

# Instale as dependências
$ yarn install

# Para iniciar o projeto
$ yarn start

# O app vai inicializar em <http://localhost:3333>

# Entre na pasta
$ cd frontend

# Instale as dependências
$ yarn install

# Para iniciar o projeto
$ yarn start

# O app vai inicializar em <http://localhost:3000>
```

## :memo: Licença ##

Este projeto está sob licença MIT. Veja o arquivo [LICENSE](LICENSE.md) para mais detalhes.


Feito com :heart: por <a href="https://github.com/fogeid" target="_blank">Diego Batista</a>

&#xa0;

<a href="#top">Voltar para o topo</a>
